聽晚達仔回朝，唔知有幾多真兄弟會留守

雖然人人都講到backup賺錢就唔岩，但我依家想睇返D潮文都睇唔到

要睇Kelly,不了

好掛住達仔 呢一個月以黎好痛苦

已經戒左
頭個星期好難頂
而家慣左

可能達叔打埋人中6就收山

戒左x2

唔好呀

聽晚聽完就飛，又要一星期後先再聽到

少左堆小學雞睇其實係好事

急不及待到今晚

要走唔留

真兄弟